好明顯去返自己個區做街坊先係最有優勢

警力分散 就好難manage
keep住夜貓識咁樣先係最難搞

越共式抗爭

野貓式

，

林鄭今日有講話示威者遍地開花好難應付。

同堆蒙左面，警察好難捉人

agger

7-11呢段時間最好打 再夜就64time

推

街坊真係有buff
跑都跑得快過人

集齊係金鐘 次次都拉到傻
琴日今日 分散 反而真係變左 free style

頭先有街坊中煙，返屋企沖個靚涼換套衫，攞咗幾枝果汁落嚟派

自己個區瞇埋眼都識走

食完飯做下運動

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

地區開花 一定有區小狗一定有區多重狗 多人個區就退一退交比其他區

真 冇咁驚冇咁淆真係差好遠 走都走得快好多

確實玩死黑警，咁玩玩足一個月對家會唔會猝死狗屋？